cityu eo 一問

有無人in 過？
interview 同written test 係點？